Documento gerado sob autenticação Nº HIY.375.806.8NK, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9444                  de  10/10/2017
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Conceder Progressão por Mérito Profissional, nos termos do artigo 10-A da Lei nº 11.091, de 12 de
janeiro  de  2005,  e  da  Decisão nº  939,  de  21  de  novembro de  2008,  do  Conselho Universitário  desta
Universidade, para a servidora PATRICIA SOEIRO PETROSKI, matrícula SIAPE 2206365, Nível de Classificação
E , para o padrão de vencimento 12, com vigência a partir de 03 de fevereiro de 2017.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
